ONE PIECE/海賊王 863 中文

鼠繪

個人

睇情報話年糕果實，柒到

本期黃金周合刊，下期無漫畫。

彩頁主角繪圖竟然有燃堂...

骨仔又carry

喬巴同兔女仲有心情食蛋糕

原來要嚇先出靈魂
好正

甚平霸氣到呢
btw 最尾果個應該係骨仔

大佬 成個人物咁型又可以睇到未來跟住話能力係年糕 之前將星話自己係餅乾都覺得想點7

甚平型撚到

男子漢

已射

甚平好撚型

最做到嘢

骨仔年

全集都冇影過山治一家有咩後應

入團！

不如話精液啦

又話咩山治年 佢都冇威過

唔是左邊主角 右邊配角?

張相竟然咁爛咗 邊個整

第一日睇one piece?

甚平

骨神！骨神！

什平型到仆街
區區四皇有咩好怕
最尾骨仔

淨係個喲嚯嚯都知係骨仔黎

原來糯米係自然系，以後出紅豆，薏米，都係啦

屌 點解預測唔到骨仔？ 又係因為唔係人 ？

紅豆沙先會係

骨仔定位果然係刺客
但打爛張相一定仲大鑊

因為冇腦

甚平好型
最尾應該係骨仔啦，又做到嘢

俾人發現又可以扮白骨屍體

甚平

Onepiece柒左幾年最近又好睇番

糯米係自然系

佢自己話唔駛理其他分身，但骨仔扮梗路飛

之前全村人收埋雷藏已經覺得高質翻好彩個時冇俾人劇透

乜野卓洛同山治都係廢既
GOD同骨仔先係大戰MVP

.....................

其實個預測功能點先會發動

骨吉年

甚平真係正氣 型棍到痴線
得卓洛有得比下

甚平get!

有人話霸氣係果個人ge血氣，因為骨仔無血氣所以見聞式預測唔到骨仔?

甚平呢句拍得住卓洛嗰句「乜事都冇發生過 」

骨仔真係好撚正

骨仔MVP

條友係變見聞變到預測到未來 但見聞唔係咩都會feel到嘅咩

好地地都可以幫契仔打到飛機

Lm

好似係佢注視既野, 先會睇到未來

各司其職姐不過大戰期間二個女人作用真係較少

甚平型到痴線

唔知點解我覺得係最尾條友係凱撒

我應該有信心可以叫你重睇[size=1]呢話[/size=1]

骨仔正式上位

骨仔真巨頭

喲嚯嚯

冇啦第十位成員一定係甚平啦 冇得返轉頭了

另外個將星係乜鬼野自然系

甚平真漢子

佩得洛飛咗去邊

如果個個好似佢咁唔撚驚bigmom係咪唔會比佢抽靈魂

一睇到黑幫大佬嗰句，就估到路飛一定自爆

又俾骨仔Carry咗場

應該係除非唔係，不過抽唔到都打撚死你啦打到你淆再抽又得

打到你驚

咁大媽打其他四三輸硬啦

屌 個個講到big mon得招抽靈魂咁
人地話哂都四王啦 實力實有咁上下,抽唔到咪打尻你囉

救山治篇 骨仔真係好搶鏡 上次單挑大媽無嚇到腳軟仲可以企返起身

一直覺得大媽係四王入面最廢
淨係係咁露出個驚啞樣就知

糯米果實=自然系
毒毒果實=超人系
睇唔透...

話時話
卓洛都唔見左成年幾

大媽柒到仆街，連叫兩次stay or life成個小醜咁

骨仔對住大媽都係零恐懼喎

骨仔好野！！！

邊句話佢得招抽靈魂

草帽團所有人認真既時候天不怕地不怕

大媽會唔會真係四皇最廢嗰嗰 之後比路飛做低埋,白胡個仔(假?)繼承佢啲地
利申9up

thx

正式宣佈草帽三巨頭係路飛 God同埋骨仔

黑幫個O嘴樣笑死我

我成日感覺紅髮唔係好勁

Big mum編MVP 骨仔
明哥編MVP GOD

正式宣布 三巨頭
路飛 什平 god 骨仔 山治 卓洛

骨仔無限壽命啫 係咁講 life life life life life life life

唔會啦
連白胡都講過要小心依個人
暫時霸王式得佢用到可以令實物有傷害

屌你老尾 骨仔

Lm mvp

搞掂凱多再過黎對海軍用面子果實停大戰so, 唔會廢吧

芬奇同山治失左蹤

所以先要咬左佢條手

豹仔可能入隊

甚平型到

路飛 什平 god 骨仔 山治 卓洛

有預感兔子會入隊

豹仔入隊可能性高d

打低大媽，幫豹仔搶返壽命，報恩入隊

佢都唔係預測係望到未來，嗰時個個都注意大媽抽唔到靈魂，無望到咪比骨仔執到雞

骨仔係蛋糕島真係MVP !

煎餅帥到不行

有預感係一男一女入隊

應該唔會咁多人入隊

下一個加入一定係卡里布
尾田講過

佢應該係預測到一格既未來 咁骨仔咁岩係盲點

偏向兔仔入 因為有畫家身份

Vivi回歸呀

今年係骨仔年定山治年

巨象果堆人加入旗下咪得
唔一定入隊
有煎餅已經足夠

骨仔知道實有甩漏…走去補位
甚平老大

唔會咁老土甚平一入隊就話咩為救路飛而死掛...

2017啦 完撚左啦山治年

甚平最後應該會死

咁型但跟隻個傻既
同梁朝偉跟傻強一樣

預測到路飛既頭腦簡單既思想而忽略左骨仔既存在

貝吉一秒變柒頭

終於有魚人入隊

圖五最右邊係偷走既骨仔

骨仔又贏一場
一直撐佢係正確嘅決定

硬係覺得甚平會入唔到隊

Vivi
好正
福利

甚平枝flag都幾高下

唔好掛

兔仔瞭望員+護士
豹仔最多加入草帽旗下

第9頁凱撒做乜喊？？？

護士入左嚟喬巴實開心死

準備洗白

個節奏越黎越似最後為路飛犧牲 俾個永久榮譽船員佢做

山治幾時先瘟完女

成日失控真係正垃圾

打爛左飧相big mon會點呢

無得鎖血

係咪未講？定我skip左

喲呵呵呵

最後隻路飛

你skip左

無得鎖血即你點 求解

會唔會激動過頭
暴走

骨仔CARRY

平時既大媽外皮超硬, 成個鋼鐵外殼咁, 但幅相俾人打爛話, 大媽會好傷心, 連帶身體都變弱, 到時可以用發射毒針殺佢

有得扣血囉

劇情一定轉向返大媽無敵mode
咁易打贏四王太兒戲

傑爾馬無出場
應該仲有戲份
我都估啪唔到大媽懞仔針
用陰招打贏唔係尾田風格

認真好搶鏡

單挑四王

應該都係全部人減弱到大媽一定程度俾 卡彭/路飛/山治/凱撒/佩德蘭 打

不過山治應該要打埋 未來佬

不過山治應該係打未來佬架啦

老母激到由寫輪眼直接跳左去輪回眼

骨頭係大媽篇MVP

睇黎甚平唔會入到隊

兔仔太多flag係身
好有機會加入
畫家
動畫又偷偷地講過想加入
性格又夠晒on9
以後做第一個女船員會陪班仔做on9野

最後什平會好似艾斯咁幫路飛檔左致命一擊，路飛俾船員強行拉走，離開蛋糕島

如果陰唔到既話一定係救文斯莫克班人渣走佬
魚人島應驗預言被大媽毀滅,而個時候路飛佢地係和之國
跟住決定成團草帽聯合其他人去打大媽

入隊既成員好似一定有個夢想
同埋會提到以前或者係童年既經歷
到而家為止都好似冇乜點講到甚平既夢想
我諗緊佢最後會唔會出事瓜柴

可以玩合體機械人

我覺得之後有喬巴vs大媽
路飛會成為四皇 一定會神化每一個團員
喬巴能力覺醒 失控巨大化打大媽

糯米邊一方面係自然系?

真心覺得甚平會死
唔想佢死

唔係想做到乙姬個夢想咩

應該唔會啦 實力大失衡
喬巴都打到4皇既話 到時要學獵人出個蟻王比路飛打

今篇應該唔會打贏一個四王啦

喬巴戲份應該留返和之國，動物系覺醒打動物系覺醒，順便兜埋藍波球個設定

路飛點會做四皇

其實冇咩空間發展 應該會托負夢想比路飛就死
路飛都認定佢係同伴 兔仔空間大d

大媽咁大隻 一定要有番咁上下大隻嘅擋番幾秒
就算畀人秒殺 都撐到啲時間救人或者做任務

所有團員都有一個感人嘅過去 背負住一啲嘢

類似艾斯篇 甚平用生命送走路飛一行人
得益只係救走山冶同拎左歷史本文

大家都係用腳 見聞色 加埋未來佬果實能力係食材 同要俾山治威 好大機會係山治打
期待打完之後山治見聞色超越未來佬

甚平便當味好勁

骨仔carry晒成個大媽篇

有預感大媽會入隊

有預感凱多會入隊

有預感屌你老母

路飛講過唔會再失去任何人
尤其係同伴
我相信路飛

有預感骨仔果實覺醒死者甦生，艾斯入隊

有預感黑鬍子會入隊

有預感紅髮突然出現入隊

唔贏四王咁海賊王過多20年都唔知完唔完到

之前未到象島，尾田話第十人已出，咁九成甚平啦，會唔會死就另一會事
兔仔入都唔出奇，畫家+on9

其他船員既夢想都係要完成晒成條偉大航道
我記得乙姬個夢想係魚人同人共存
好似唔洗行晒成條偉大航道都實現到

毒毒果實係自然系喎

甚平咁樣講反而覺得佢唔會死

三眼女最中大技係咪可以令到所人失憶
最後大媽係咁比人打 三眼女叫唔好再打 整到大媽失憶 最後大媽三眼女手拖手咁樣離開

bbq

可能來場終極大戰呢 去最後一個島既門前
四皇 3大將 五老星 一鋪過打獲金 最後得路飛去到最後一個島 完

五老星點睇都唔打得 世界政府被摧毀 只係愛嚟送情報送道具就差唔多

有預感白鬍子會番生出現入隊。

超人系呀 佢同鼻涕佬都係超人系

有預感黃猿會入隊

有個拎刀 成個刀客咁好似打得下

超人吖

有預感咬甩紅髮左臂的海王類入隊

SOR 罰自己重溫
BTW毒毒果實係超人系真係唔合理囉 明明自己成身都可以變灘毒都當係超人
個沼澤佬我覺得其實都應該要當係自然系

點解咁多人睇左做糯米果實？唔係糯糯咩
「糯糯」係呢度應該係形容詞等如口語既痴「立立」，應該翻譯問題姐

Big mom 仲有幾件武器 d威力一定係開BUGS咁

一刀令赤犬嚇到淆哂底 仲有係鷹眼好基友 最變態係佢 我覺得

有預感鳴門個仔會入隊

鷹眼嗰陣時可能唔係最勁 依家索隆等級

有預感護個仔會入隊

你真係要重溫
卡里布係自然系

我地睇緊同一套漫畫???

其實係咪果時霸氣系統未成熟
所以屈獄長做超人系
唔係路飛都唔知點打

其實任佢寫 正如Mr.3都係超人系
不過似係毒毒做自然系會太屈機 近乎無弱點 打佢點都會中毒無霸氣根本打唔到
但超人系就唔同 無得好似自然系變做流質 點都有實物 就算唔識霸氣都有方法打

個setting係佢個身係咁滲毒液出嚟咪超人系囉

有預感多啦A夢會入隊

紅髮係4王之中最勁 擋完凱多再去結束頂上1之戰

俾喬巴佢地鬧佢人渣之類呀嘛

認真，想兔仔入隊

我都想，甚平係魚人咁上船，兔仔係皮毛族身分上船
兩個比人誤會嘅種族上船，代表種族平等

等睇路飛：我要打飛你～

如果sabo真係係到， 都唔知可以比邊個佢打

呢篇大媽一定唔會比路飛收皮

之前魚人島有個100%預言家話睇到路飛係未來會滅魚人島
實質就係大媽要同甚平報仇 去魚人島搞佢鄉下/太陽海賊團
跟住路飛去救場 咁就符合預言所講既野
除左咁都諗唔到路飛番去既理由

利申:鳩估

我反而覺得係最後一戰用古代兵器打世界政府，打爆聖地果時打爆埋魚人島（聖地係魚人島上面）
鳩估

sbs講過毒毒係超人系
凱薩都話過署長個果實係超人系同佢自然系無得比

預知佬咁型但個果實能力係糯米
當堂霸氣盡失
我寧願佢無食果實 純粹霸氣高手仲好
仲有糯米都算自然系真係
遲d出埋粳米 籼米 粟米果實都得架啦

好型甚平

海賊post 常用語：重睇啦屌你老母

其實可能真係翻譯問題或者日本文化問題
冇理由禁雞掛

膠都廢事俾
係到FF鷹眼廢
個時已經個鷹眼可以同紅髮打平手
當然可能佢地係冇殺意咁大
有殺意咁大成件事會唔同晒

結論就係鷹眼最少實力接近紅髮
你覺得zoro 依家個接近紅髮？
同埋兩年進步就可以打贏世界第一劍士邊有可能

精液果實 會唔會好d

已經唔記得左索隆去左邊度
有冇人記得

和之國

有聲

去到和之國打將軍，好似又係用劍

跟住下個對手應該係黑胡團揸劍果個 (同毒J爭過監獄長)

甚平好型棍
估計之後會出甚平童年，
可能甚平童年時同D既族人有交集

路飛應該係和之國輸畀凱多，
然後又要跟第二個羅傑海賊團老手修練橡皮果實深造兩年

甚平應承過艾斯如果佢死左，代替佢照顧路飛.... 好似係

甚平大哥

羅傑差左手定唔知右手未遇路飛咋嘛 應該教佢覺醒埋果實就嚟料

骨仔好野

凱撒係咪可以企係原地硬食署長D毒龍毒巨神兵都唔會有任何損傷 ?

甚平唔會死，兔仔唔會入隊。

跳出蛋糕果陣都留意到骨仔跳埋出來
但估唔到佢包到咁樣

甚平

你支FLAG立得好高下

海賊post常見對答:
一. 新角色出現=入隊
二. 重睇啦屌你老母
三. 立flag了

Btw 今集睇到骨仔果到笑到仆街

感覺甚平會死 佢係隻船有D格格不入

家陣冇人叫卓洛?

會唔會係魚人可以係地面住(打破種族歧視)
變到預言睇落係路飛打爆魚人島

PS都係鳩估

其實個頁睇完我都鄧佢慘，但都笑到戇鳩，個畫面真心好笑

其實都有蹟可尋既，大媽本身對食物有好大欲望，咁佢正常啲仔女既果實都以食物為主都唔出奇，分分鐘係甜食為主，好飲餅乾同糯米呢啲都正路既，柒係柒左啲，但都乎合國情呀，成個島都係甜食整出來

問題係點解糯米係自然系

我覺得係凱撒入隊 作戰之中做左D偉大野變返白
魚人應該會比人打死

不過有重要人物死 尾田應會透露下

唔會啦

凱撒似幽靈島d人咁

完左大媽篇去左流浪

甚平會入隊 同埋唔會死

反而今次同大媽衝突

會唔會再有勢力去到最尾抽水

尾田好鍾意咁樣收尾

其實甚平會唔會死真係好難估

反而我覺得傑爾馬66 會死就真,可能最後又會講到山治老豆其實係好人

另外好想知道布琳依家鍾意左山治,會唔會跟山治

但尾田好明顯唔想俾山治咁快有女

海賊三味
1.和主角好傾啲=入隊
2.叫人重睇加屌你老母
3.有啲偉大野型野=立flag

感覺路飛都需要有個人識打水戰

甚平應該上船

定位水手 有理想 又做過d on9野

因為佢成個人都會變到糯米咁?
同鼻涕佬,獄長唔同

問題係糯米邊到自然
你會唔會行行下山見到堆糯米

濕水就搞得掂，比我感覺就係克洛克達爾第二代

反而劇場版有個"軟糖果實"
我覺得比糯米更似自然系

好似係糯糯果實，個糯唔係指糯米，好似係

重傷定死？
死就好易感覺斯上同艾斯重覆
重傷就仲會成為船員
前半收人
後半聯盟
結構上應該會咁
所以甚平可能唔係重傷咁簡單
但又未必死
估有第三可能令佢成為唔到船員

但甚平做得第十人
有無咁易死啊？

個人估計
今次茶會唔會咁快收big mon皮
收甚平入隊先
之後魚人島或者和之國編先正式開波
魚人島編應該會講多啲甚平既野
同埋個玉手箱感覺有啲野

有無人講過海軍本部科學部隊既大佬貝卡龐克到依加都仲未出過場，冰火島提過凱撒同佢有仇，完左大媽篇凱撒應該會上船，遲下應該有一篇係路飛撞返戰桃丸，講返點解呢個世界會有惡魔果實，同埋幫娜美，烏索普同芬奇呢班依賴科技同工具既人升級

甚平應該唔會死 op點會咁易死人

炸彈玉手箱

4皇都做唔到點做海賊王

四皇係比世人公認
唔係職位
冇得你揀做唔做

做海賊王一定要經過做四皇呢個step?

個果實好柒
完全睇唔到點解係自然系

準皇
四皇都係公認有能力成為海賊王嘅人
路飛總有一日成為有四皇地位的
海賊王候選人

其實整個碳水化合物果實咪好囉

凱撒 科學家, 又係on9, 比娜美承認左係人渣後感動到喊

乜有羅傑做過四皇呢個設定咩 你係邊度聽返黎

定自己FF出黎當係

果頁幾好笑

有預感尾田會入隊

之前用班細路嚟做實驗，點洗白都上唔到船啦

可能佢糯糯既意思就係黏黏稠稠果種意思,係大自然既產物
都係要等尾田自己解話

同明哥手下黏黏果實有咩分別???
點解黏黏果實唔可以係自然係識得物質化???

一定係因為鼻涕佬唔配有自然系特性啦
其實果陣路飛打鼻涕佬都以為佢係自然系,結果羅同佢講佢先知原來唔係自然系

其實我成日諗，佢地又想搵One piece
如果唔做四皇/海賊王，都可以直去聖地睇下個One piece 咩黎

FF: 加上可能One Piece就係空白一百年歷史，大家知道哂先至再打世界大戰呢

其實呢d真係冇咩好拗 作者話咩就咩架啦
要拗你夠可以話橡膠都係樹上收割番黎 點解路飛唔係自然系

其實即係年糕獸

其實之前自然系既定義「將身體自由轉化成該物質」咁計就理解到。 之不過今次既物質係「糯米」啫，同埋之前無「非自然」既自然系

我幫尾田兜完都覺得膠

我反而自得凱多鐘意搞事多過想做海賊王，紅髮應該就純粹鐘意大海加上搵D的意志，大老母就應該真係想做海賊王

有預感陳偉霆會入隊

冇睇一排 羅去左邊？

屌你

甚平唔好死呀

想山治家姐入隊

好似未講點解佢識吸毒
又關科技事？

煎啤個感覺勁似艾斯死之前 可能真係會死
同埋佢個感覺唔似融入到路飛團個種滑稽搞笑類

羅賓夠係呢類型 咪又係上船

甚平超型

真心講句 你重睇啦

有預感我同你都會入隊

非自然嘅自然系一早出過啦
以前劇場版咪有條契弟係糖獎果實

有預感黎耀祥會入隊

好想比家姐吸

糯米係自然系，膠係超人系

其實三眼女都係魚人島篇出現過，
就係路飛食晒大媽甜品之後電話蟲講數個幕
三眼女就坐係大媽隔離

其實都係任佢set

芬奇打鳩烏索普都可以上船，最後都係睇尾田會唔會幫佢洗白

GOD同芬奇都唔廢啵 升咩級

對付唔到自然系，如果又練霸氣就太老土，GOD一向玩開小聰明，如果用科技整到佢d植物有海水，佢就可以打到自然系，娜美天候棒咁多種天氣，玩屬性相剋打自然系咪有噱頭，呢三條友點睇都唔似會用到武裝色，倒不如針對佢地既特別之處作強化，總好過格硬寫到佢地寫識霸氣，貝卡龐克又試過比工具食果實，又試過將黃猿粒果實應用係px身上，根本就係為左幫GOD佢地升級而設

哥倫布

淨係整海樓石子彈都夠做啦

海賊王船員唔識霸氣咪好肉酸

羅杰個船醫都未必識霸氣

有預感嗚人會入隊

個個唔係糖漿果實，如果係糖漿佢被設定為自然系我覺得好合理，佢個粒叫軟糖果實 ，即係你平時食開個啲QQ糖，仲要可以變硬

糯一定解糯米 ？
形態果實會易明d

有預感路飛會叫我入隊

娜美會唔會係三大武器之一
係仲未出現嘅天王
之後可以直接控制天氣

聽外行員講太多

外行員

有預感金正恩會入隊

唔怪得個post 推到咁多頁

重睇啦冇人會入隊

有預感林早洩會入隊

我都覺得唔洗個個都識霸氣
每個船員既定位都唔係戰鬥為主啦

反而覺得唔用霸氣 靠食腦/技術打能力者仲好睇 例如GOD每一場同Nami打cp9番梘女

外行員其實唔差喔 雖然未必中 但都叫有根有據耶

夠啦 越講越唔好笑

甚平應該喊死入隊做軍師智者之類，同雷利定位一樣（老土戲情）

唔太記得 總之同今次一樣都係非自然啦
但都被歸類為自然系

屌你好撚煩呀 接撚夠未呀

邊度有講係自然系
有無SOURCE

佢分分鐘剋死大媽果兩舊雲

係咪覺得自己好有批判思考？

成日覺得自然係要係啲元素野，即係，火，雷，木，土個啲

咦係喎 果兩舊野最後會唔會跟咗娜美走 反正同天氣有關

成班戇鳩接龍做乜

Block 撚哂
成班弱智仔咁
明on9 仲要懶搞笑咁接

其實有點感動，明哥個篇真心悶到甩肺
以為尾田冇哂料
而家打大媽熱血返，有期待下一期既感覺

唔會掛 果兩舊野係大媽既靈魂黎 唔係之前個啲普通靈魂喎

同感，明哥開頭好亂，後尾打極唔死好悶

其實果2隻野可以話係大媽分身 應該唔會跳蹧啦

屈服係靈魂之王既淫威下
之後俾娜美收入天氣棒，隨時召喚出黎用

我都想比娜美收入天氣棒
平時支棒收埋係

娜美一定成日用枝棒啦

用羅拉伏筆最後同大媽做到朋友咪得
雖然都冇咩可能

好中意明哥
點解要搞成咁

居魯士個part好好睇wor
由唔起眼普通士兵玩具慢慢講到佢係鬥技場之王
再諗返起一開頭個石像

sabo出場, zoro斬石山, usopp霸王色都好型

但係明哥篇最關鍵既路飛打明哥…完全唔明點解佢咁厚血

同埋根本蠢到乜咁，成人俾人激到爆青根

定係你覺得明哥好廢？
講真1on1 羅 路飛 主角團冇人打得贏佢
明哥係輸俾主角光環

個人認為佢係7武海最勁個堆
感覺佢同鷹眼同LV

唔怪得咁好睇,大家都睇唔同野

應該未到鷹眼,鷹眼應該同一個四王差唔多實力,只係冇佢地嘅勢力同兵力
但明哥明顯係淆四王

未必同級
但我感覺都可能接近/差少少

鬥技場打左勁多集唔知想點

個人覺得鬥技場果part 都還好，問題真係打明哥果邊 中完羅招大=>重傷=>路飛尾刀，其實好合理，但再之後d劇情真係好膠，就算係為左鋪覺醒同4檔都係咁話

有無人睇ViuTV版海賊王
啲配音同譯名好柒

其實張生命紙有無可能威脅到太陽同雲

路飛場場都悶架啦 一味主角光環無限hp屈死對手

其實會唔會有人會死.從而係今篇激發到路飛覺醒.
之後帶住新覺醒技去加4檔打贏凱多

唔好呀

甚平死啦

路飛邊係呢類人~~
你話佢食錯野覺醒仲好啦

勁唔代表要厚血到咁無理由既

覺醒其實鋪左好耐

一開始已經唔撚好笑仲要繼續接

自然系果實實在太無腦 正常方式根本冇得打
鬥霸氣勁 又好似返去90年代龍珠咁 太單調
所以我覺得尾田特登整d覺醒落去令戰鬥更有趣呢個idea都幾正
好想睇動物系屈自然系

動物系加武裝色個人認為係屈鳩機
喬巴覺醒狀態再加武裝色應該可以上三巨頭

超人系其實都唔差，夠晒出奇不意
唔似自然系同動物系咁易估到咩能力

布魯克識靈魂出竅，可能搞得成

上次先輸完黎

引走嗰兩舊嘢 冇大媽係身邊 可能贏到

有冇諗話明哥嘅出現只係為左開4檔比你地睇？ 勁又點？ 唔通第一次開完4檔要路飛輸 ？

武裝式都有分勁唔勁 唔勁嘅話都係比卓洛用刀仔都切得開

刀有武裝色係保護刀刃自身 冇攻擊力加成

羅打明哥果度完咪幾好，唔明點解次次都要路飛尾刀，羅尾刀，可以完左佢報仇之路，又可以突顯路飛對同盟嘅信任，明哥篇

但係如果冇武裝色嘅話一用蠻力就斷
有武裝色嘅話大大力都唔會斷，變相攻擊力有家乘

打錯, 見聞色

武裝色都冇加攻女人島啲蛋散求其射支箭都爆石喎

硬到上升左 自然威力會勁左

有人死先激發到WO

有人死=自己能力不足=保護唔到

跟住路飛會怪責自己咁樣點做海賊王,連船員既生命都保護唔到

跟住係到喊

之後修練覺醒

路飛已經唔會咁諗 就會諗返自己擁有啲咩 係同伴呀

但之前路飛係未識霸王式前.幾次開霸王式都係有人係佢身邊瀕死狀態.

我唔想有船員死呀
但係如果要死人，邊個會最適合呢？
我覺得係卓洛

骨仔 犧牲咗自己 跟住講一句 我活得夠久了 多謝你路飛

我諗唔會比船員死掛
唔係路飛嗰兩年修煉真係白費
又實牙實齒講到要保護所有人

咁姐係有加攻啦

都係睇佢把刀利唔利

卓洛幾時先換刀

和之國實換
除左佢女女果把

五老星送把畀佢

應該淨係換龍馬把刀
還番人地國寶俾人

應該唔會啦 齊左人 佢地成班動物應該好似 白馬個班咁做手下

或者做左和之國英雄, 人地送埋比同秋水成對既國寶比佢
但依家人地識霸氣,D刀都唔會爛,好難無啦啦換刀

唔使路飛打 索隆直接打海多

咁可以換邊把？和道一文字係做劍士理由咁重要，之前又講到佢同三代鬼徹會互相感應
唔通練四刀流

三代換二代鬼徹

又唔係死神咁有卍解 佢d斬擊咩強度都係睇尾田點吹架姐 換唔換刀好重要咩

加多把轉4刀流

羅果度完我認同係ok, 但路飛尾刀我都覺得合理，因為"吃力地合作打贏七武海(最強果個)" 會比讀者既印象係將佢地定位為世界頭50-100人(數字唔需要太計較，大家明我意思就ok)，咁對故事推進同後續都會好合理，又未係好老土。

問題係呀 ，好啦，當尾田要重提覺醒同鋪4檔，咪羅招大之前出囉，一樣有效果架。果陣羅出完大，下一話明哥就屈bug補滿血 之後一絲副作用都無，為乜呢？搞到羅，路飛，卓洛，甚至明哥都做左十幾廿集on 9仔，咁先對尾田失望嘛。

不過大媽篇so fat 我覺得ok ge 希望個尾仲有驚喜

德島其實好好睇好緊湊，
boss戰都好型，zoro爆大絕，烏爺覺醒都好經典
路飛爆4檔同埋同明哥鬥腳果幕都型到癲
係衰係最尾，
好地地羅大絕加4檔打贏咪好
係要整個十分鐘，推鳥籠，倒數

其實last冇問題，但尾田表達唔到個種倒數既緊湊出黎，個part其實唔太需要對白去表達，好似士兵差d俾明哥斬頭個度個幾格就好精彩啦

普通拳頭打人痛啲定鐵咁硬嘅拳頭打人痛啲

點解山治屋企其他人頭髮要唔同色

咁點解欣宜要係床上面？

呢樣睇個樣野嘅重量 武裝色有冇加重量？

做咩唔係金色頭髮

因為個畫面好靜

未驗證情報 但睇落幾真

茶会会场
修女的相框掉在地上破碎，全场鸦雀无声之后宾客疯狂逃跑，big mom陷入暴走状态使用了霸王色霸气和名为“灵魂呐喊”宾客和大部分子女全都成行尸走肉
bing mom的灵魂呐喊是一种能够让人的灵魂暂时***的技能，上次茶会也使用过
佩洛斯佩洛：还能懂动的家伙都去阻止妈妈，不然大家都有危险
卡塔库里：要先抓住草帽一伙
佩洛斯佩洛：你听不懂我说的吗？现在不是去管草帽小子的时候，你难道不知道现在的状况吗？
所有人扑向bigmom
整个蛋糕岛开始晃动

路飞这边，
只有路飞、山治、甚平、贝基还能行动，其他所有人都已经失去意识
贝基：麻烦了，维特他们不能动了，路飞你去动手，laucher你应该会使用吧
路飞：没问题
路飞用火箭炮炸穿了地板，并且剧毒瓦斯扩散到整个会场
贝基：这下乱套了

big mom还在发狂，全场都是毒气

斯慕吉用果汁向路飞发起攻击，被甚平利用果汁过肩摔挡下

贝基放出凯撒

带着路飞面具的布鲁克拿起一个laucher武器偷偷发射击中了big mom

big mom身体膨胀了起来并全身变成深色，发出痛苦的怒吼
下周继续